話說，乞兒不會羡慕李嘉誠，只會在意撈得比佢好的乞兒

即係，當你認為長期貧窮的人一般活得不開心，其實不然，而係一個城市的貧富懸殊問題嚴重，人先不開心

望到有人窮過自己就開心返

舉個例，望住啲高員每個月出幾十萬糧，但係有呼吸脈膊就做到，你會覺得社會不平等